廣州地鐵男子打老人：沒有我們納稅，你哪有錢養老

【男子地鐵打老人：沒有我們納稅，你哪有錢養老】1月17日早上，廣州地鐵8號線，一名年輕人和鄰座老伯發生衝突。老伯稱，男子嫌孩子碰到他的手臂，就用手肘撞了他的孫子，於是二人發生爭吵，後演變為肢體衝突。眾人勸架，但男子仍然不罷休，老伯多處受傷。 （廣東電視台）

片:

打得好！
不過最好連個後生仔都俾人槍斃，因為支那人冇一個係無辜嘅！

好波

真理

英雄

打得好 打狗咁打班死廢老

人種

大陸養老支出唔係靠稅金

交社保算唔算

D關愛座完全係分化廢老同年青人

Btw死廢老

好似老納
原來老納個納係解納稅

後生仔好波

咁果啲咬老綜嘅⋯⋯

男子嫌孩子碰到他的手臂，就用手肘撞了他的孫子

九成九係個細路係咁撞，廢老又唔撚理

個廣州青年人係咪上得兩登多
講既野簡直同兩登連成一氣
話時話佢地既廣州話都好正好好聽

其實d老人唔教好個孫 任鳩佢搞黎搞去 係真係會燥
但最後咁郁手dup鳩呀伯又跨張左d

仲有起大陸咁樣打人 如果對方唔係有權勢
公安係咪都會唔理？

你唔係覺得兩登有咁大影響加呀嗎？比啲世界觀ok?

Ho ball

大陸D社保、後生納稅人同醫保者，養班老野!

中國人典範